點樣解除sony電視連接手機youtube?

成日係房睇youtube hi到個連接電視個製之後又要走出廳熄左佢

求指教

補充返 手機係s9

Setting->watch on tv

分開兩個WIFI

求教學

電視setting 網絡 熄遠端啟動